最近港共係咁擺劉華上枱

之前就老曚董,依家淋病就係咁提
想點

咁都要劉華自己肯上枱啫

下個到發哥

睇怕都會,一個一個咁摧毀民望高嘅人

到你唔肯？唔制就砌鳩你逃稅

上得去搵大陸人錢預咗嫁啦，搵愛國錢唔撚洗負出代價？
更何況𠵱家真係香港整臭咗個朵，咪繼續北上搵錢囉
香港人理論：搵食啫